朋友報料：幾架解放軍車由火炭御龍山去緊大學方向

朋友報料：幾架解放軍車由火炭御龍山去緊大學方向

推

Push

push

拉

time?

解放軍都係人，體能可能差過速龍
如果佢揸機槍，咁邊女個都無所謂

習曱甴

可能運彈藥

似做特工野

8:30pm

可能捉d學生番大陸

解放軍阿

燒狗宿救學生呀！

快啲RT啦，根本依家香港極危險急需外國人道救援

校長黎到

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

我屌呀

甴近平

屌 特工又想預備處理屍體

你同啲綠甲由講啦

64

快手報國際傳媒 入夜就層城

國際線好重要

同學們，我來晚了？

timestamp?

總之共產黨只會同槍談判
搵個校長之類嘅同你「談判」「協商」就要小心

甴近平

警甴

追撚全佢影
你影到佢出手

屌推呀！！

P牌照推

屌 推

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

屌

Push 想真正出老解？！

cls想64呀？？？

機關槍掃射？

點解架車斜到好似鏟左落地咁

除左殺人我諗唔到有咩原因
nds一早走左啦

wtf

逾多記者逾安全！！！

2014到2019都仲吹呢d風
我屌咩⋯⋯

有邊次同解放軍有關既消息係堅？

拉 收皮

段狗返左黎？

係

你老味真係64 食屎啦

Tui

我睇戲 特工通常互相牽制
where is CIA

ZG的確係解放軍私家車車牌

點先為之堅？

今次係堅有人見到 幾架解放軍車由火炭去大學方向
時間係8:30pm

唔代表會有事發生
不過上嚟盡自己責任報個料

張相嘅意義係乜？

721
811
831
101
1111

我覺得佢地會混入去做鬼 然後殺人

後面有掛個車軚就係解放軍？

哇 好恐怖 想殺人

我朋友係喺車上面影到
佢都驚到半死
唔通落車慢慢影咩

應該唔只我朋友見到

ZG車牌

屌推 ，又想殺學生

推啊

屌。sor尻

小心被殺

暴大學生呼籲
唔好剩係塞大埔公路
係要塞埋入大學站嘅路同埋入科學園條路
剩係塞喺大埔公路係無撚用㗎

2014年果架?

撞鳩佢.

解放軍 平頭裝, 又唔識廣東話

佢地一混入去就被人認出啦

8964

我重申一次張相係今天8:30影的
多謝關注

PUSH!
They want to kill students!

uppp

乜撚野叫自製 路滑就路滑

pushhhhhh

如果真係就唔會派依啲人啦搵個似香港人先黎

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

64

係就快

推呀

推咗先

推呀屌

Pish

josh hawley 睇到

9小陣啦 做特工嘢要特登攞架zg出嚟？

睇唔明

*入大學通道*
大埔公路（塞）
大學站（危險）
所需物資：
雨褸(desperate need in二橋)
索帶(desperate need in二橋)
電筒
密實袋
豬咀
Filter
頭盔
火魔法元素 urgent!!!
黑衫
手套
保鮮紙
膠紙
滅火筒
水
冰袋
罐裝/玻璃飲品
白電油
地點：
夏鼎基迴旋處
善衡
四條柱
烽火台
Pm @thetheling and @woahscaredieme if you have any questions

假消息！連仔剷post！

廣傳+用盡方法求救：
+50部警車、豬籠車衝上緊中大2號橋

ZG真係大陸車喎
運軍人扮警？

手足小心

林奠確認吓唔該
係出老解我即刻喺公海出po
美國佬應該啱啱都起咗身

有人失蹤一定冇回頭啦

2142 UJ2675 速龍馬料水方向

幫我散出去

（塞死路面！！！）

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

重演六四

屌 64重現

事件描述是真
照片是今天830pm拍的
點樣演繹或者代表啲乜嘢就自己衡量
有解放軍車唔多外表會出解放軍
見到有嘢 上來報個料
喜歡拉的隨便拉

推

曱甴平

P

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動

圖？

柒少陣當幫忙啦

緊急情況 提高警覺
推咗先

點會差過速龍

你on9真係唔係扮㗎喎

摺被就叻

Blocked

咪膠啦，輕敵死得最撚快，再廢都比普通人勁

？？？？

救災都中暑暈幾件喎

廣州軍區

21:03. F2606消防車，内有狗

用開山刀，擋狗！

中共可能已經架空港警高層，直接指揮藍衫！

香港前線警員叛變，違抗命令攻擊中大！！！

揸SUV?唔好玩啦

每個軍區都一定係外省人駐守
中共唔會比任何士兵守自己家鄉 因為隨時要佢鎮壓自己既家人朋友

會唔會調啲廣州人落香港？

廣東（廣州以外）機會大啲
念著佢地識廣東話但無廣州接觸咁多香港嘅嘢

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
1

pish

美軍呢

有接觸過 有識講廣東話 不過廣州口音

拉你老母臭閪仆街死啦屌你老母

之前影到架狗車入面都有廣州衫

駐港, 駐澳 一向都係少爺兵

駐 新疆, 西藏 就真係凶狠過香港警察, 因為佢地負責清洗鎮壓 維族人, 藏族人

關於第二句唔認同

你睇下香港警察, 一樣是香港人
但佢地鎮壓香港市民 都好凶狠